［你問我答］已經睇完Avengers 4

先講少少，真係會穿越時空

有冇人會死？

我岩岩都睇完喎， 我覺得呢舖寫隊長死寫得有啲慘。

冇 loki都出返

冇死

佢次撚次用命運石都已經係穿越啦

命運石係咩

劇情係點

點解你咁戇鳩？

一開始係接返去titan個邊先，然後一路返地球一路穿插地球發生嘅事，呢到係頭半個鐘

唔使俾錢

講下啲劇情
廢事睇
知道劇情同人哋吹下水就算

3個鐘點講晒 你問我答啦

比幾多分? 悶唔悶?

Ant man成身屎

識睇一定係睇流浪地球

蟻人個D粒子有無用

邊個角色會死？有冇角色會復活？
Thanos點樣比人打敗？

點解你有得睇？

90，唔悶

冇

有，穿越時空一定要佢

有無Adam Warlock？

冇人死，所有角色都會復活，冇打敗到

我有白vip卡

未有

ant man點係量子度走返出黎？

點接熨斗人 ？

我都睇完
成個戲院Ｄ人喊到仆哂街
收唔到聲

block定先，費事樓主你亂講野

有咩片尾彩蛋？

Ant man有冇入咗去thanos個屎眼度?

Thanos到最尾係咪變返BB?

樓主講果D我都識作啦屌

我都睇左 Antman比人插返屎眼轉頭真係好震撼
完全估唔到marvel真係咁拍

vision係咪復活咗？
hela有冇同thor講咗啲咩
thanos喺片頭係咪假自殺
ant man有冇由加州去洛杉磯
origin六個復仇者死咗邊四個
入咗量子領域之後佢哋去咗邊幾個時間同地方
回到過去係copy石頭定拎石頭定要改變一啲事實

sor, 認真咗

由加州去紐約avengers head quarter先啱
自膠

你依幾個問題收左條on9仔皮了

接去佢坐係到，然後望住pepper個投影

no

接去第一集ironman

我問點接佢番home ar

屎眼無 馬眼有

yes
冇
係，佢去到最後都係屌打avengers，captain marvel完全唔係個皮
有，佢去搵cap
冇人死
去返cap1個時間
冇講

佢冇返